新手想接屬dark soul系列～玩邊隻入門好？

Dark soul系列，隻狼，bloodborn
新手邊隻最易入門？

Dark soul 3應該最易

Bloodborne 都易

隻狼算係最易 故事都算易理解
Bb節奏快
DS玩故事

隻狼最易

In隻狼we trust

dark soul 1

除左 DS2
其他都可以

爽快就玩bb 隻狼
ds3 3集中最易

反而覺得ds1容易啲

ds1有多啲屈機pve build 巨型棍棒一棍一隻

未玩隻狼唔知
但入坑最吸引應該bloodborne
Love craft題材 節奏快 槍反易 武器識變形 又可以
卑鄙外鄉人（dark souls 3火球更卑鄙）

本身唔係特別鍾意依類遊戲 但係見隻狼係日本背景就有興趣啲

連環新接龍

DS1啦，一開波去拎關刀就可以殺到尾

系統上有無邊隻係玩儲exp升lv?

bb ds2 同ds3 都算易
ds1 比較難
狼我都打唔爆， 好似蝴蝶夫人打唔贏

最易入口係隻狼

不過都建議你玩DS1 -> DS3 with DLC

如果未玩過dark soul 1就玩3會唔會唔明個故事？

開頭好難玩
差d棄左

少少既
不過上網做下少少功課就ok

一開波玩ds1 驚你厭又難玩畫質又差

demon’s souls

ds1畫質唔可以叫差啦

Ds3真係最易
打左幾隻boss先死第一次

Ds1重製版好似仲靚過ds3

Ds 1推進度最難，因為地圖太神太複雜
但boss難度算魂系入面最低

好屈突喎。。 特別開頭連衫都冇

我都係，之後重玩直接拎黑騎武，爆機到我4週目仲係用同一把武器
不過ds都唔係主要難敵人
我9成死都係跌死

唔講有冇衫啦 講畫質Remastered 幾靚喎

Bloodborne DLC熱下身先

雙手巨劍

Ds劇情係碎片式分佈喺道具上
自己玩最多明個表面
最好係上網睇片幫你綜合晒1、3代解釋
就會知ds故事真係好神，嚴重被低估

噬血代碼唔帶npc出街

bloodborne唔難 故事正

吹大咗

最易 : bloodborn > DS3 > 隻狼 > DS1 > DS2 最難

我係隻狼>bb>ds3

下 DS個故事最隱晦最唔明顯喎

Bloodborne

DS1雖然易，但冇攻略會冇方向唔知去邊
BB一開始比較線性發展，同埋逼你學閃避唔貪刀，以後打其他系列會有幫助

接屬⋯⋯⋯⋯⋯

接觸 jie chu
接屬 jie shu

走啦，露撚曬底啦你

果時打完一晚進度 要上網睇返一晚故事 玩得勁慢

建設DS3同bloodborn先
隻狼完全唔同風格 可以當另外一種遊戲 無咩soul既感覺
DS1 DS2 太舊 舊engine 第一次玩會好唔慣啲動作
重點係DS1太易死地型 第一次接觸你真係太錯敗感

DS3同bloodborn就新世代啲
不過玩得soul 系列就真係唔可以急
慢慢打啲物品黎睇下物品介紹 再諗下隻怪點解會係到
再睇下風景同啲建築物 每一樣野都係劇情黎
自己諗下推理下咁 好Q正

理論上123
如果唔係太大興趣可以試3先
畫面容易入口

dark soul 1先好啲
玩完dark soul3 bloodborne同隻狼
好難接受dark soul 1個節奏

鬼舞者算唔算 點解無人提

指故事正，唔係易唔易理解啊

Dark souls 3 bloodborne 隻狼 dark souls 1. Skip ds 2.

你講得「玩故事」即係你覺得隻game故事成分比其他重啦
咁又想問DS邊忽重故事過Bloodborne Sekiro呀
講野唔撚make sense

你玩晒1-3都唔會明個故事
除非有心研究

第一，唔撚係我講囉屌你老味。
返歸make 你老母臭閪啦。

第二，DS三步曲點會唔重故事？？？
魂學家成地都係咁濟。

人地覺得DS故事同Bb,Sekiro比，依然係DS最正關你撚事？
雖然我企Bloodborne.

隻狼熟左個機制係最易
DS3 同 Bloodborne 本篇同dlc 難度相差好大，兩個DLC 某幾隻王較難
DS1 就地形最難同營火少，死一次要行好耐，考意志力多D
DS2 應該係最難但我覺得可以唔玩呢代, 唔係宮崎英高整

又唔係既pc版有裝dsfix既話一定靚過無裝mod既ds3
不過remaster就唔知啦

Remaster公認差

手殘撚表示隻隻都好撚難

有新玩新,DS

無人講仁王

巴打，有冇詳情

我自己玩嘅順序

Ds3>bb>ds2>Dsr>sekiro
然後就係demon souls remake

仁王邊間出呀
講緊Dark soul 系
唔係類Dark soul

YouTube 有
兜後門穿過屍龍有個save point (好似有個箱一執條龍會醒）
響洞口屈死關刀黑騎機率跌
無記錯搞掂黑騎再落斜路有青草盾
走前食幾個人性會加運，刷前要save無出就resave

打蝴蝶阿姨如果有拎遮易打好多
btw我記得好似唔洗打蝴蝶都可以過主線喎

Demon Soul, 睇左故事先

我第一隻玩既係BB
自從玩完BB後覺得真係無乜Game好玩
重記得打該隱隻boss打左成日6-7個鐘
玩到停唔到
DS3我覺得都ok.係隻黑龍難打啲之外

所以我其實BB+DLC入手係最好

次次打到第二條血 頂唔順

或許咁講 狼最難打既地方係冇人幫拖

remaster畫質其實靚過原版+mod
而且行得好好多，輕鬆4k60fps

蝴蝶姐姐有弱點㗎
斬一刀跳右前方再斬再跳無限loop
佢踩鋼線就手𥚃劍射佢落嚟
第二階段出幻術就龜縮到佢變光炮搵柱擋
幾乎可以無傷過

應該係巴打你節拍感差 隻狼熟左個節奏係最易玩

我自己覺得都係Dark Souls remastered 先
個氣氛同故事性都一流
之後先玩主攻流嘅bloodborne同集大成嘅Dark Souls 3
隻狼真心唔算Dark Soul系但都係好撚好玩

啲咩Dark Souls 2/仁王唔玩都無咩損失

利: Bloodborne世界第一

我認打得差
打肥佬都打左好多次

仁王2我覺得ok

隻狼點會最易啊，唔熟parry連第一隻中boss都過唔到，dark soul差極都有個盾擋住

其實Remastered唔係公認差
係同原版進步幅度太細
Remastered畫面係好咗，但同 原版+ds fix 個畫質唔差得多
原版有既bug Remastered一樣有
其餘既野同原版一樣，冇新野
Remastered先被人話冇誠意，就咁畫面改進用ds fix已經夠
齌玩Remastered 點會差丫，始終係神作
我自己玩Remastered上手先 都冇咩問題

但隻狼唔熟parry就打唔贏
焗你一定要識
所以愈玩就會愈熟個機制
而我玩dark souls 識parry 但幾乎唔會parry
一黎太狗 某d boss可以無限屈parry
二黎失手又要再推過圖好麻煩

Dark souls parry 係難過隻狼，因為係高級技巧，唔係主要攻擊手段，新手打要過關有好多方法，攞盾又得用魔法又得

反而隻狼好多怪一定要識parry先贏到，變相要玩家熟悉一d高階技巧先過到關（雖然parry係易左）

樓主新手問邊隻易上手一定係dark souls,前幾頁推介隻狼個d擺明想樓主早d棄game

應該唔計dark souls 系列

仁王先啦

隻狼最易 你唔係玩鐘鬼難度9撳定parry個判定都幾歡鬆而且d parry唔到嘅招有hint睇 加上2-3條命

反應慢嘅都係Dark Souls 易
拎住個盾睇住嚟食
唔夠打可以屈level屈血
都係唔得就call NPC/call 人

請問ps4 出左邊幾隻dark souls?thx

先玩1跟住BB再3
2PASS

玩過隻狼再玩返ds系列覺得ds好易玩

梗係玩Demon's Souls先啦屌

最易係star wars jedi fallen order

全部都好易

Nioh

Dark Souls 1,2,3代都有PS4版

啱啱打爆DS1 REMASTERED
打DS3先啦, DS1個地圖難玩好多, 但王就好廢

DS1先，巨人爸爸流最易玩但練唔到技術
點都係建議玩完1先玩3
2攞到把巨劍又係可以屈到完場

點解咁多人覺得bb易 dlc boss加金杯我覺得難過晒ds1-3

如果唔計易唔易入口 一定係DS1

可能因為得dlc同金杯叫做難打
主線係幾易玩

+1 尤其新玩 無舊作包伏

隻狼你打多幾次 隻 boss 都係果幾個節拍
你見佢起手出A 你就打番A 個節拍
B 就B 個節指
危就最簡單 槍兵突刺前X 其他就踩頭

再唔係 玩跑online 又得
最唔考反應

咪係 同埋狼無限氣可鳩跑
你鳩跑偷一刀咁打 有幾多隻boss 快過你
道具流又得
爆竹 毒 太把卑鄙野玩

雖然BB 都有怪獸血丸

如果隻狼無無限跑
d boss應該難打到痴撚線

好難如果。。。
佢無限跑個前提係無左條氣
幾多刀都係任你劈 任你擋

所以個操作概念其實同ds 好唔同

戰鬥系統鐘意隻狼多d
個種爽快度真係好正
上網睇慢鏡 d動作好細緻
ds同bb多數都係碌 斬

緊係BB啦，做個無恥既外鄉人

唔係個個人都玩得掂節奏GAME

而且隻狼算係魂系列嘅異端，同其他fromsoft作品差距比較大

以往多數可以碌地黎避
而家一碌個下係無敵身
而家隻狼係打到葦名弦一郎一定要學識格劍先夠抽

唔洗 可以鳩跑等佢果下4連斬大硬直先入
或者卑鄙牆角佢又得
最後1phase 好少血
玩幾下反雷已經死左

宮崎老賊自己都話唔介意玩家用咩手段
忍者過到關就得

佢自己都自稱係手殘黨
記憶義父就真係無撚計
難打到西咁

個人覺得DS1最正，地圖係所有作品中做得最好，唔大，但係串連埋一齊做得好好，玩玩下個地圖會入咗個腦度，邊度行去邊度最4近最快最少怪都記得晒，DS3一開始有得傳送完全無晒DS1果種精緻嘅感覺，初初難玩，但DS1係愈玩愈上癮，爆咗差不多10次仲會欠唔欠拎出黎再玩

話ds系列最難果d係咩料
隻狼開曬鐘鬼困難都難過曬上面講果d

久唔久*

最易入口係bb dlc 隻孤兒，
建議樓主第一時間搵佢熱下身先

ds最難,地圖最多,最多野玩
但好多人過唔到又屌呢樣果樣
根本成隻2代,怪物,造型,地圖都好多魂味

ds2

成個故事bug咗喎

你係咪搞錯左Demon's Souls

Ds1 最大問題係boss難度太低
得王城雙gay、馬努斯、狼騎士擺得上枱
葛溫唔parry佢都可以計埋佢，仲有靈廟雙聖獸
但如果呢幾隻算S級，BB孤兒 勞倫斯、DS3黑龍 爺爺 應該SSS級
可能engine太舊

1易啲

但佢問緊入門第一玩咩好喔，我覺得DS1難道未去到好趕客，故事有心睇又超正，地圖果啲已經講咗，所以最推介真心係DS1

可能我一開頭玩3先，熟習左個模式
之後再玩1 可能因為感，覺得容易啲

唔parry玩呢隻game無意思
一開始我都係ds思維避斬流
但咁玩基本上打一隻王用多三倍時間又悶無技術
不如正正經經學新玩法算啦 隻game parry判定已經算幾friendly

Souls全部solo爆曬 但係隻狼連第一隻騎馬大佬都打唔贏 宜家半棄game 究竟發生咩事

1同3都好，2惡意重得滯
滴石破壞曬成個系統，唔用又太多怪

2趁特價買完都仲未有mood想爆機

利申：無用滴石，玩蜜港玩到係咁爆粗

爆咗 ds 12, Demon soul 但玩唔掂隻狼

因為ds可以升level，隻狼唔得。

見人地打王城雙gay識玩斬五六刀就死。
我用把廢武到第二phase每次扣得嗰三細格，打左唔知幾多下，又要輕裝，接近零容錯。

DS識得配裝同唔識配差好遠。

隻狼佢出劍個陣有反應時間擋，唔貪刀，佢擋到你兩刀，第三刀預佢攻擊擋返佢就得。

Ds1個探險既氣氛好正，不斷有驚喜

起手得一兩支flask唔用滴石點玩蜜港都算，後面個祭壇重仆街

當初個概念只係想整非線性開放世界探索遊戲
整整下變線性mh 打boss game

邊個祭壇
ds2地圖真係大到癲唔記得
但之前都係蜜港棄過一次

玩完ds3先玩ds1, 覺得ds1難打好多

玩左DS1先好玩DS3
玩完3先玩1個節奏好難頂

1
最好玩

玩到咩月亮鐘塔就冇玩 成隻game 勁痴線 惡趣味濃
好彩劇情係獨立 唔洗玩都了解到 1同3劇情

ds1最易 一開波拎左墓王大劍之後玩撚哂

初體驗冇睇攻略冇乜可能拎到墓王劍
如果計睇攻略，咁DS1一定係易

我最先試DS3,但玩左2個鐘就放棄

之後有DS remaster,玩完上癮,玩完再爆DS3

拎到把鐮刀都正

隻狼
開場 10分鐘內可以拎到最強武器

屌你屈武緊係易啦
當初新手玩幾個鐘都係原地踏步 冇傳送 火又遠 推圖難到乜咁

其實我都係玩左DS3 bb ds2 先
可能人人唔同啦

後面有個地方叫 屌喇媽祭壇 好撚癲

一有重制

阿瑪娜祭壇
有追蹤能力極強既光球同埋追尾能力極強既小怪，仲要次次都玩圍毆
第一次玩同fd連機打都卡左幾粒鐘

呢個好重要, 正如當年demon's souls一出好多人屌難玩
去到ds1個個掛住射精都已經無人屌難唔難
一開始覺得難玩係唔慣個系統
大路game養壞曬手勢, 見怪堆跳入去無雙
諗下祭祀場一開始嗰3條路
一條黑mung mung, 一條骨骨骨, 一條就窄樓梯畀人圍
新手:
老手: (一邊拉後) 過黎啦motherfucker

souls系列建議無視ds2
按難度, 地圖精緻&故事: ds1>ds3
遊戲性同多元化: ds3>ds1

雖然ds2地圖同埋故事垃圾，但係遊戲性最高一定係ds2
玩左咁多年都仲未悶，間唔中會開黎玩
反而ds3我玩左500個鐘左右就悶

咸魚青菜啦
坊間普遍都唔當ds2係續作
個人覺得, 故事有bug, 動作生硬, 0打擊感, 敵人配置求其
佢唔叫ds2會好好多囉

當外傳觀感好好多，DS2可以屌嘅地方好多，但又唔係啲人講到咁一文不值

呢樣真
根本玩慣左佢個模式會覺得唔難玩
我係隻狼>bb>ds3咁玩
隻狼覺得難到癲
bb新手村又係難到仆術
去到ds3覺得好易玩

其實ds1 之後玩法師build 打 dlc都好容易，一下扣佢勁多

係，就係咁先上癮，就算無強武新手老手完全兩個世界，好多game開game想越級根本無可能，但係DS你識打最多只係打耐啲，但你一定要一開始用劍柄打死隻離群惡魔其實係可以打得死……其實真係同意上面有人話似monster hunter，當年玩2G定3玩到爆晒真係走去唔著衫拎把垃圾去打上位火龍都係呢隻feel

去到4週目 頭箍+魔法戒 大冰槍都仲有1000傷
把+5黑騎戟先2xx r痕

死沖死亡率95%, 全清但如果死係第2,3區戰意會大減，行太出會落深池秒。

我當時係逐區全清然後psn backup save

ds2我反而覺得係3集入面落最重本去整
3個地圖比起黎無咁豐富
怪物數量2代真係好多細圖，
而每張細圖都可以到有獨立既怪物
但其實一隻硬派遊戲
2代如果整得易玩過1代，仲算唔算續作

Ds3易過ds1

3當然係最易
以魂系黎講,3同12既通關風格都唔似,
變左偏向BB果類著重高難度BOSS戰

咁就真係咸魚青菜各有所愛
但講落本我覺得點都未夠ds3黎
音樂都已經唔同層次, 未計特效同渲染
ds2畀我的印象就只係得密怪
撇除地圖結構, 地圖配置同設計令人好抽離
每個地區都會有明顯斷層感
攻略到一半開始對個地區有些少投入, 但下半part好似去左第個世界咁

如果你講到難度, demon's souls其實比ds1難
第一次玩的感覺係, ds1好user friendly, 得病村係攞命少少
2代個難度.....其實好多fans都唔同意呢種提升難度的方法
佢似係為刁難玩家而提升
就好似ds1傳火祭祀場上聚落條樓梯, 佢set左d敵人3個1 group咁觸發
對比下ds2的機制, 睇下巨人殞落之森
一爬上棵樹, 成個區域的敵人都會攻擊, 包括二樓的弓手

ds2啲怪物佈置真係閪撚到震

咁其實玩得2代
都係建立係我地爆過1代既基礎去整
好似你講話二代一開波個森林就圍,咁我睇返1代既後期位
小隆德,飛龍谷,同墓地,圖書館呢D西圖,
都係由上層圍到你落地底,衝都衝唔過啦
而2代地圖我話好既地方係指,佢D地圖係後面需要再返去重複探索
3代既地圖就打完個BOSS後,除左PVP約戰外根本都無幾多個係會再去

呢排玩完2代 其實係唔係有bug ，有幾次想刷下野
刷多幾次，會無啦啦冇咗隻怪

無BUG
2代係有呢個機制

2代啲怪死15次就唔會再重生
想啲怪重生要用"營火探究者"

Demon soul remake好似好易

人哋話soul系列 有冇睇標題

印象中入左霸者契約d怪就唔會得15條命

勁多人推樓主去自殺，推薦bb 入門

病村真係好嘔心

點止啲怪 連個地圖都好撚閪成撚日行行跌死 比野撞死 熔鐵城有個位要跳過去 再入boss 房 好似玩緊mario 咁

每次入新圖都想熄機

本人BB入坑
覺得個節奏同操作都易上手啲

隻狼玩擋格 會同其他有啲唔同 要再適應

LM

我覺得隻狼boss好難喎

soul系列印象最深刻係以前ps3玩demons souls有個沼澤地，好多巨人同蚊又搵唔到路想死

係 隻狼d boss卡得最耐
除咗bb隻路德維希

咁多人話隻狼易,我諗我真係手殘
打到雙猿打唔掂,棄左game

1>3
2有興趣先再去玩

病村2個唔到入口攻略真係天與地

隻狼一定係最簡單

Discounted

我第一隻騎馬boss都打唔贏
Bb ds 全部solo過灑 可能因為我閃避型

入過頭一次 之後周目都係兜路算

打爆過隻狼 bb ds3

準備玩ds remaster
有咩要注意 聽講地圖係最難玩既一隻

前有道具 （懸崖邊

舉盾慢慢行病村
其他冇咩特別
Boss 3代中最易

Ds3 Bb都正

只輪 Boss戰 ds3 卡耐好多

DLC2 惡魔王子 + 條臭龍
條龍屈到 唔可以食佢1下攻擊
DLC1 隻 3階段boss 都卡左我100條命都有

Bb去到dlc先有挑戰性
有槍屈遠..屈槍反
打下金盃 個level打幾小時已 離哂地

但bloodborne 前期個個用斧 鋸肉
中後期個個聖劍
好似好悶咁

Bb 同ds3 都值得玩....
玩超過100小時
系統上ds3 多元化d
有魔法 咒術 武器
收集戒指.... 拎咩裝唔過70%重量
探地圖會期待 極多隱藏門....
Boss戰正d
但都係舉盾+單手劍 屈到完game

Bb 故事 同埋 氣氛 有槍反 同變型武 型好多
戰鬥系統都簡單d
但探圖無咁必要，因為無咁多垃圾執
絕大量既圖得 血水 同子彈 就無了....
無咩好關鍵既道具同地方
都係聖劍一把屈完game

得返條閪龍未過
唔想背攻擊pattern 就棄左

玩開ds 系列但係唔識盾反嘅玩隻狼真係會好唔慣

Demon's Soul之後，短期內係咪唔會再有類似Dark Soul風格嘅game？

隻狼入門無意思
易係易左, 但係個系統都唔同

玩左bb再玩ds3，完全冇用過盾

係咪搞錯左dark souls先係demon soul之後

整係行路＋dlc修女用過

x2
ds3玩雙手劍由頭打到尾

我意思係Demon's Soul隻Remake之後

三代入侵/pvp最好玩

DS1唔睇攻略難到pk
怪唔難打，係多陰濕位同地圖窄到pk
個時病村我拎到蜘蛛盾還好
古城我起碼死左十鳩廿次

第一次玩咪拎關刀啦

黑暗飛沫

2021年會出GRIME，類惡魔城橫向arpg， d打鬥節奏幾似ds，可操作性會高d，畫面都幾靚
仲有隻swordcery，典型奇幻冒險魔法劍劍士feel，重擊、碌幾乎同ds一樣，producer 都話自己係ds big fan
不過trailer都未出，twitter有少少game play

Fromsoftware隻Elden ring就無了期

爆咗不下10次，但每次亞諾爾隆德2隻銀騎射大箭果個位都一定死幾次先過到果個位有時真心死到燥……盾反完補刀都可以無啦啦自己跌落街

奈何橋

我古城記熟條路狗衝冇事
死得最多反而係係繪畫世界幅畫上面天花燈果到 可能有30次？平衡力差 加埋部switch joy con飄移
仲有個19墓地，一週目係cls

elden ring製作中啦

宮崎英高都話係有史以來最大title

可能2022年尾掛

我有幾次舉住全驚最穩定既亞爾特留斯大盾，埋身隻銀騎唔拎劍 仲舉緊弓，一射被佢射落街

我諗Ds1
故事背景唔錯

玩左3隻
Ds1, Ds2 同 Ds3

暫時無動力玩其他

Elden ring 係同隻狼同期開發，即係2015年尾
依家5年黎仲係謎一樣

亞爾特留斯單人打重未過到
一下一半血打死人

要記招 狼騎d招都好記 因為冇大範圍aoe 舉盾+碌就ok
唔好亂碌 睇準時機 盡量左/右碌，盡量唔好向後
碌，佢有幾招向前突刺同大跳下劈
打到佢7成同3成血佢會上buff，你近距離就劈佢 可以cut佢buff
唔好貪飲水，例如你冇血，唔好驚到即刻飲，拉開距離先
然後佢會行前，你再行前 引佢出技，佢出完技 你即飲水再碌，多數都work

你應該無玩過ds2
ds2最大既優點就係pvp同入侵整得最好

唔玩埋bb同隻狼？
我自己覺得bb d boss最好玩，尤其係dlc個堆

Ds3有戰技依樣野玩法已經多好多

呢隻王我認為唔係熟手技工既話，正常玩家唔拎大盾擋格打幾乎過唔到

都係 王城雙基有人幫唔計既話
同以往單刷過既王比 呢隻算係DS1第一隻真正有難度既boss
考驗玩家係咪真係熟ds打鬥節奏 個難度提升幅度算幾大
Btw 我自己係將重量壓到25%+拎大盾，魔法師build會易好多，一下大冰槍都打一千

純入門 隻狼
輕量級 ds3
中量級 ds1 ds bb
地獄級 ds2 原罪哲人版

仁王1 2可計落中量級

BB可以用迷宮屈武器屈石寶石屈level

Ps1 kings field 3

BB 得ps4... fps太低，玩一陣頂唔順

Ds1, 建議用殘血戒全點攻擊+精力
Btw 當年打完ds1再去睇下d人用game嘅線索去建構番成個故事時真係好感觸

睇下lance幾時upload個patch上黎，到時就有60fps bb玩

ds2 其實捱到去拎到珊第之珊已經砌菜咁去

當然攻略阿媽那神殿另計

Ds3應該最易
第一個Boss把武器已經好撚屈機
成個一周目都係用果把嘢打過

知道可以打斷亞爾特留斯儲氣已經唔難打
儲夠氣2刀就YOU DIED

玩一陣係頂唔順, 但玩耐咗30同60我覺得係冇分別

BB個時免費down左黎玩，點知玩到停唔到手，故事性好強，隱藏性故事可以決定npc架生死，雖然唔影響主線，但有d npc唔想佢死會load去之前做返d野唔使佢死，唔夠boss打咪搵多兩個外鄉人幫手攞

其實打熟咗唔好貪刀唔難打，亞爾特留斯真係好正，果種難打唔係屈到無得打果種，打得多好多時輸都係貪刀，同埋心急飲水，一定要記咗佢有咩招，出完幾時可以飲水之類，咁就易打好多，肥瘦其實相對上仲難打

琴日開返發現記錯左係過到去黒龍就冇打去左打最終Boss

同狼騎打真心好好玩，佢人設型 d招又型
多週目我練埋魔法 打佢都特登唔屈魔法 真男人純對刀
如果之前既boss算assignment, test
狼騎應該係exam，門檻級 考驗大家一家以黎學到d咩
佢出招，碌 再打一下 再走，唔好貪刀
如果中招，起身 唔好亂碌，睇準佢出招再碌 即刻飲水 再拉開，唔好貪水，唔好以為夠遠就可以飲，佢一個突進就埋你身
之後ds3, bb 既boss難打好多，唔學好呢d觀念過唔到關

馬努斯應係ds1最強boss

冰狗錘？

係幾好用，屈硬直同靭性

個凍傷好痛

咁得閒再試下先...而家玩demon

1 -> 2 ->3 咁樣

難打到棄咗

隻狼唔係靠技術 係靠方法既game好似隻馬咁要用爆竹忍具 嚇到佢硬直
根本有忍具克制就係easy mode

見到個個都背住個大盾好悶

你進入中期都要學parry,無得走

鬼形部仲易過赤鬼同前面隻武士大將wor

你soul系列係咪都用盾擋住過，如果係就同我情況一樣

隻狼太考反擊節奏，我贏唔到，反而darksoul有得用盾硬擋，輕鬆爆

從來冇用盾 玩開雙手大劍同戟 走位加閃避型 要我格黎格去防反真係攞我命

玩隻狼最爽係唔用忍具
一把劍走天涯先係最爽

隻狼易上手
我0反應速度,玩cs俾人射死都唔知敵人係邊
都可以打爆機+二周目

其實有樣野新手未必知
隻狼係要同boss鬥劍
個模式係你起手先,boss擋
擋到有下boss完美擋(個聲效同畫面會有少少唔同)
之後就到你擋,擋到boss出完果set招/你完美擋到輪返你打

初期隻阿蝶就係呢種pattern
你打三下完美擋佢一下再打三下擋一下
如果你淆底唔打佢就會飛黎飛去仲難玩

隻狼個戰鬥系統其實同DS唔同
但係易玩過DS同爽快D

新手點會識盾反黑騎
仲要唔是100%掉落
都唔知要死幾多次

知㗎
咁問咗咪答佢，俾個參考睇下會唔會想咁開局

買把短弓射火龍尾拎飛龍劍，番去不死鎮打黑騎士拎武器，如果無就去飛龍隔離個螺旋樓梯打第2隻黑騎士搏多次，無就重刷。

如果出左武器就去盾反埋哈維爾，拎埋裝飾品就恭喜完成上路

新手都係自己摸索最好, 跟哂攻略就冇意思

唔識盾反啫 都可以慢慢插屎眼嘅

其實飛龍劍都夠做
ds1 其實難在探圖姐
打boss 幾take就過到